［武漢肺炎］歐洲集訓返港出事 港將空手道李振豪初步確診

本港今早（18日）新增六宗武漢肺炎初步確診個案，據報其中一人為精英空手道運動員李振豪，翻查紀錄，其過去一月行程與當局報告吻合，如屬實，他將成首位感染武漢肺炎的香港精英運動員。

今早港府公佈武漢肺炎最新確診個案，其中一例為28歲男運動員，他於2月19日至3月14日由法國到奧地利再返回法國，3月14日就由法國到曼谷，翌日再由曼谷抵港，他同日出現頭痛，咳嗽及有痰等症狀，現時於威院留醫情況穩定。有傳媒報導該名運動員為精英空手道運動員李振豪，他於個人facebook專頁透露二月中出發歐洲訓練，上周日（15日）返港，資料於當局公佈吻合，其個人專頁今早再有更新，他上載「手指交叉」的圖案，一般而言，此帶「祝好運」的含意。

汁：蘋果

體院友GG

Pish

GG了

1

2

3

4